有無手足覺得學生妹啲體香好正

家有一妹，如有一寶

報左警

not me ar，您有嗎

成日繁忙時間逼輕鐵係甘索佢地d味

唔係個個都冇

學生仔呢

學生哥打完波仲香

即場除佢地條底褲大大力索

尤其係頭髮好柔順個堆
視覺上+嗅覺上享受

出左汗就好撚臭

哥，你别舔了，那是尿尿的地方”妹妹低声哀求，哥我行我素不理会妹妹。“哥哥，不可以舔，那里脏啊！”妹妹声音颤抖着，哥继续专心的舔着。“哥，你再舔爸妈就回来了！我告诉爸妈！”“你去告啊！”哥回过头看了妹妹一眼，继续舔着马桶 ...

係幾正嘅，不過都有可能係體臭

學生哥仲正

諗起以前有個女同學一陣壓味，問佢點解咁臭，佢話屋企養狗

我想扑野呀，你有冇細妹呀

正過有村陣雞味

甘你老母咩

駁唔到

甘你老母

仲有手咩足
返5p啦

hani日日著啲焗西褲
塊西一定勁臭

手足又要返5p呀？

有村都無佢地個種青春香

Hani係雞

射左

香

無咁變態，偷偷地

您d味

我自己食

屌您老母

on9,係洗頭水味嚟咋

好撚on9

止汗劑味啫

但你配落學生妹到妹正

系

No la,出汗都正

形容下女同學個樣

劇情簡直峰迴路轉、盪氣迴腸

果d係洗頭水味囉好無

「好索」就係咁嘅意思